見到班克羅地亞忽然球迷就想笑

見到佢地唔忿氣，講到又黑哨又靠運咁，真係好好笑

咪係

要撐冷門隊先夠熱血 撐法國唔夠型
波都掂唔到都要話你插水

一陣又話贏咗民心，冇輸任何野

法國人純種黑人？

克羅冷門？又皇馬又巴塞又祖記

法國都係靠黑人

克羅地亞啲防守咁廢
幾場都逆境波 檢討下啦

亞軍光榮

自己派膠都唔係踢得好 好意思話人負球足球

笑撚死 好爽

-6到

兩場都靠十二碼險勝

識閪咩人地叫呢d熱血

係法國-6

克羅地亞跑足120分鐘就熱血足球
俄仔無限氣就係食禁藥

真

個班好多一開始係撐冰島

垃圾克狗

其實玩完熱血未
冰島又係咁
熱血真係唔係大哂

因為贏左就話好熱血,自己好識波
輸左就話唔係熱門踢到呢度已經好好,贏盡掌聲

贏輸都可以站不敗之地

上一上fb唔知以為法國好似02泡狗咁又黑哨又打人